12月考掃桿埔嘅入來吹水

大家學成點呀

前日 電單車pass左

恭喜
我月尾考